[興過火屎] 渣打抽IPO等到2047

屌你老母，等左一粒鐘都未有人聽

上隻眾安仲要10點先入倉，渣打證卷分支可以執柒左佢

仲打電話?

咩年代要仲要打電腦
上網禁幾下就搞掂啦

經過上次眾安已經學精，朝早9點準時打，不過都等左我10分鐘

睇你都係抽一手，賺得百幾蚊

抽IPO都無得上網攪，真係執得

渣打無得上網抽，真係貪佢大行得來平傭，服務差過富X一截

最後等左一粒半鐘仆街

有得賺就得

用得渣打預左

我等左10分鐘炸

我都係咁 所以以後唔會用渣打抽IPO

我等左三個鐘都無人聽 最尾放棄 仆街
我都係想申請優先發售姐 寄信叫我十二點前打去 由九點打到收市 打左幾次都無人聽

係囉 打左幾日

屌佢老母 放左700係渣打 聽個轉駁音樂都聽到頭痛